得on9/失憶先會再投泛民

見到d人呼籲人含撚，好似呢幾年乜都冇發生過咁